亞美尼亞「割地投降」國民氣炸抗爭 議長慘被扒衣圍毆至昏迷

高加索國家亞美尼亞與亞塞拜然因爭議地區「納哥諾卡拉巴克地區（Nagorno-Karabakh，簡稱納卡地區）」爆發的衝突已持續6週，超過千人不幸犧牲。2國已在10日簽署停戰協議，但根據協議內容，亞美尼亞形同「割地投降」，讓國民氣憤不已，怒衝政府機關抗爭，甚至把國會議長米爾佐揚（Ararat Mirzoyan）拖出車外，脫衣暴打至昏迷。

我地要學

準備滅國

紅毛泥封林奠個閪

咁真係唔夠打
仗都打埋 打輸仲可以點

五四運動

明日割十城

有力氣打鳩自己人不如去邊境打鳩對面

隔籬國打爆俄佬架直升機 自己國縮

要怪就怪跟錯大佬

亞美尼亞無蟈安法嘛 ?

呢個年代冇可能組十字軍打柒回回
俄佬又唔肯幫打
所以冇計了
不過如果俄佬過多幾年管唔住高加索既話車臣一定會作反

夠打你估佢唔想打?
唔夠打有乜辦法

泛民班戰犯咁耐都冇人懲罰

Good

俾無人機屈，唔夠打，咁又真係唔明打鳩個議長做乜

個國家既propaganda 講到贏緊咁
突然之間要割地邊個頂得順

場仗真係無謂到爆

對方有火雞無限無人機，打條毛啊，連場都未贏過，俄佬機都比人打爆埋國家吹到自己贏咁等同支那

美國好似無乜點理亞美尼亞呢邊

打得好
呢啲賣國賊打得小

無石油。

Trump 之前先喺中東一帶撤咗軍冇乜打理啦（其實係諗住集中兵力喺東海南海），反而俄國唔幫手就有少少古怪，一來基督宗教同聲同氣，二來亦能夠震攝車臣一帶反俄勢力

個度係真.俄佬地頭

即使世界警察都有巡邏唔到既街角，高加索中亞地區正正個個街角